B5 treatment

上beaubee見到有人推薦
尋日經過髮品店賣左來試，
用左一次頭髮靚左，
價錢仲好平添$178
好似我頭髮乾既朋友可以試試